[721]如遇老黑挑釁，請大叫「委任證」

無價值既社會垃圾用力恥笑即可，目標要明確